見到自己果票有用真係喊出嚟（金大仙）

小弟咁多年投嘅票都冇出一個黃，果下勁灰

但而家我真係feel到何謂政治效能感，透過所有食左催淚彈變黃但敢怒不敢言嘅街坊一眾努力之下成功刷出金大仙（popo係夠薑大搖大擺入商場明屌手足都冇人夠薑回擊，因為經常有一打popo巡邏（巡你老母））

而家，輪到popo驚小弟今日出街撞到popo（狗屋附近）居然見到popo勁禮貌咁講「唔好意思」

我果票係可以改變香港🇭🇰嫁，手足們，我做到啦

而家我哋要集中係救理大手足果到啦
一齊諗方法